去算命, 如果算命師傅同你講成世都無愛情, 會唔會好sad

聽講算命可以睇到幾時有拖拍

冇期望就冇失望

有師傅試過話我就快會出意外死，你覺得邊樣sad啲？

廟街有個廢老算命話我呢世人好多女人鍾意
但全部都係豬扒
要行運一定要同人扑嘢
仲要同心愛嘅人扑先有用 唔可以叫雞
仲話叫雞同插條野入坑渠有乜分別？

利申：真人真事，吹水正仆街

有朋友同佢老母去廟街算命
算到佢老母個邊有個親戚
同佢老豆都好大機會一年內死
叫佢陪佢地多d
結果兩個都捱唔到半年

sor離撚晒題

邊檔

咁準唔準呢

咁你有冇屌到豬閪？
有冇行到運？

我又pure又true又clean&clear

放低八字睇睇

佢一睇到你個相就咁講?

八字睇到有冇姻緣，其實好多時係八字透露嗰個性格問題影響
改變性格就自然唔係行嗰條路
不過通常呢啲人都係唔會肯改，覺得自己性格好好，仲會妄想終有一日有人識欣賞

天闊地遙命中不能容 頭上這天煞孤星別碰

算命師話我會發達
但係窮到仆街

八字天生 講左你性格有咩問題 如果改完就唔係行戈條路 咁八字咪冇左用

即場同師傅示愛

係冇用 了凡四訓就係講呢樣

例如咁，本身樓主性格+先天命運(例如人地條命本身易有正緣，後生嗰陣大運又有幫助，流年又有) 各佔50%
咁樓主係兩樣都可能得1-2%機會拍拖
性格負面毒L唔鍾意改變唔鍾意social+本命冇財才/食傷，大運冇財才/食傷
咁佢改變完性格，出多啲街，主動識多啲人，了解多啲異性+20%
流年有財/食傷+10-20%
咁咪已經唔同好多

人地可能唔洗do已經80%
佢努力啲都有30-40%
點都一定好過而家得1%

有啲人睇八字就係為認命等運到
有啲人趨吉避凶，睇下自己有咩問題再改善

同一樣嘢睇你點用啫

咁多人講有用，你剩係選擇一個人講嘅嘢，咁緊係冇用
所以講到尾都係性格問題，見到啲主觀+思想保守嘅，好多算命嘅人連出聲都廢事

佢算我係gay

我會自殺

算命真係買大細, 搵兩餐呃飯食嘅通街都係, 不過有D就準到嚇死人.

我睇過一個, book都要book一個月, 佢係準到我屋企4個老人家喺我14歲至25歲之間過身都講得出, 即係第一個喺我14歲過身, 第四個喺我25歲過身, 一年偏差都冇.

其他嘢個準確度都去到9成, 唔係空泛嗰種準, 而係講得出好實在嘅嗰件事.

不過已經唔撚見咗個師父嘅電話, 如果唔係再去搵佢睇多次

試過碟仙話一生人愛上我的人數係零

係唔係差唔多概念？

但禾拍緊拖喎而家

個師傅係廟街到搵？

唔係廟街, 係筲箕灣一個私樓單位嘅師奶. 當年係朋友介紹嘅.

個師奶其實就唔係師父本人, 應該係D徒弟之類, 即係講就由個師奶講, 個師奶亦都解釋得到, 不過批命就係個師父批而唔係師奶批.

唔洗算命都知成世冇啦

唔係，印象中係私樓來的。

不過唔排除係同一集團

咁我就唔知啦，當日得個師奶在場。
我個人就最緊要係準，所以冇深究過師父唔師父，反正大把神棍都自稱師父，網名啫

樓主 我去算都係咁樣講
佢話完全睇唔到感情方面嘅嘢
利申：去台灣算嘅

唔清楚，因為間屋得我同埋個師奶，冇第三個人。不過就肯定個盤係師父批而唔係師奶批，個師奶自己講嘅，不過我冇問師父係男定女

至於點解我會話師父唔喺屋，因為我有追加問題，要算嘅，師奶係問完師父再之後電話覆我。

個師傅話我要同大過我嘅女仔一齊
仲要唔好太廋有d肉地咁喎
我都好驚要同個婆做人世呀

幾年前
一個算準晒屋企大小事既相士
算我 今年全部都係爛桃花
之後下年年頭拍拖 年尾結婚
唔係就E世都無機會拍拖

結果
時隔幾年既今日
我上年年中識到現任,第一次拍拖
現在仲係好恩愛
之後決定唔再信相士講野

係呀，所以我會話個師奶係類似徒弟嘅物體，可以解釋晒個盤同我大多數問題，佢真係識嘅。不過有一兩個問題佢就要問問師父先答到而唔係撚我鳩答。

咁巴打你搵到佢聯絡未
想試下

都係一個參考啫
算準你以前既事 證明唔係鳩up咪得

搵唔到啦，搵到的話我都想搵佢批多次

有年同個女同學去睇 條友話我會好多女 玩鳩我

男人老狗聽人尻up兩句就驚撚到開post，係女都唔鐘意你啦，蛇頭蛇尾

仆街啦你

咪撚鳩信呢d 野啦 d 女人最鍾意信埋呢d on9 野
咁你拍拖好地地算命 話你同佢唔夾你又分手咩 做人信自己好過啦 信埋d 呃神騙鬼
講真佢睇你問d 野 再鳩作下中到5成你都已經當佢生神仙啦

我一出世老豆就知我成世都無
佢會唔會勁過你個師傅好多?

多唔多豬扒溝你